［暴力廢老］如果驚比人打既唔該同我睇哂佢

首先呢個post唔主張暴力

相信大家過完今日都知班廢老好狼死
我唔主張暴力
但係萬一比人打 保護自己好重要
上面條片係爛仔交常見招數 比各位巴絲打個底先

唔想任何人比班垃圾打傷 大家加油

Push

睇完理解係冇用, 一定要同人對練, 練到唔驚、唔使諗都做到個反應先叫有機會用到, 希望大家cheap cheap地買個拳套膠對練

唔好打交

[推上熱門]hkcc編委會:六四血腥清場合情合理 學生抵罰 中共做法正確

幫手share

打到佢訓抵唔難，但打完唔俾人差佬告先難